Linkin Park

啲新歌
想當年頭兩隻碟幾勁

好難聽

Thousand suns 之後全部垃圾

死忠表示撐唔落

垃圾

numb in the end

再一次證明過去幾好的band最後都會商業化到